[急]有冇人想一齊睇The Weeknd 演唱會

我買左張The Weeknd星期五演唱會Block A企位飛
有冇人可以同我一齊睇?
唔想一個人睇咁毒

你買多張我咪陪你睇

我都係一個人睇

唸住幾點去排？

Tg我呀

我都自己一個去

一個人睇

巴打一齊睇？

睇完直落上酒店一齊食朱古力ok?

頂 早知早啲去 依家先喺東涌

Ching enjoy

已到 好多大陸人
有冇巴打到左？

Hi到繁轉簡

我依家先係長亨

坐哂地下

係啊 第一次自己一個睇
我前後都係普通話 巴打係邊

我又到

屌 我先到消防局

企位早d
駁佢唔跟no

屌 邊估到佢咁玩

你舉緊 我見到有人著左燈

唉

我黎搵你定點

咁你快啲過黎啦

仆街 成班人都舉手 點分

mother fucker starboy

巴打？

等埋我可以？

快d啦

搵個人依家即刻舉燈

U!

但我喺最後面嗰排

行到block16同我講

你出左去？
咁我舉燈啦

hihihi 相認相認

人呢

我就到

舉左燈都冇人理

舉多次

最後一次啊

我到國泰城

見唔到wo

屌你啦 舉左好耐

自己一個坐

有無block 9

D merch買唔落手

block 14

屌死成班鬼妹 撞左成晚
要扎馬步睇演唱會

Btw the weeknd 真係好可愛

好撚得意呀

佢唱the hills時啲火勁熱

有冇人知個暖場dj係乜水